想問下雲格同薯格有咩關係

係咪都係咁薯？🤔

同曹格一樣